我有二百萬 想四個月賺 40萬

如題

有咩好投資

All in 利物浦

今晚買利記攪撚掂啦

若要生活好

一球皇奪冠 一球做三個月定期

2個選擇
一係今晚買利記
一係買哂德國贏世界盃

聽講喺窗度跳落去 第日就幾萬億幾萬億咁收

已中第一

數錢中 thanks

報左警

無問題，仲剩一次發達機會
做人做狗自己諗

賭場大把選擇

allin 7300